幾肉酸既人先會覺得贏到巴塞

轟

怎麼才算贏巴塞?
1.要在巴塞顛峰期踢定勝負
2.要在巴塞內部沒有矛盾的時候踢
3.要在美斯狀態最好的時候踢
4.你不能往禁區起高球
5.你不能遠射進球
6.你不能防守反擊，你要全隊都攻出來
7.你不能壓迫式防守，要給巴塞對於足夠的空間發揮
8.你不能擺鐵桶陣
9.在你的主場，你不能有主場哨，裁判要偏向巴塞，最好一開場就給主隊一張紅牌
10.美斯帶球，你不能幾個後衛去攔截，要讓美斯順利射門
11.你不能鏟美斯
12.你進的球前要把巴塞每個隊員都過一遍，最好把兩個門柱都過一遍，然後再把球踢進大門，這樣才是真水平，否則巴塞認為是靠運氣
13.你後衛在本方禁區不能開大腳
14.你要允許巴塞的教練中場休息進裁判室交流
15.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏球了，巴塞迷也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。巴塞迷總是可以找到一條理由來說明你不應該贏球。

巴塞多數輸就輸，唔會唔認，唔使乜嘢條件，你贏到一粒就係你贏。

垃圾贏到先算

@肉酸的老母

小朋友你幾大？
疤狗出名唔認輸先有上面篇野

依家巴塞以技服人

On99
09 11疤時期 我仲讀緊小學都知疤狗一輸波有幾on9

出界助攻？導盲犬護航贏巴聖叫以技服人？

12年轟對巴總比數係？

怎麼才算贏巴塞?
1.你不能贏巴塞

愛狗贏咗疤

因為 啊！！！

不可剷美斯 不可大腳 不能用貴野

爺爺n年前做到了

做咩唔講以為贏左

踢波唔想贏就退去返返屋企打飛機啦

未踢已經講到贏左咁 真係識打飛機

究竟係邊隊未踢已經講到贏左咁

熱刺

怎樣巴菜才不算黑哨？

巴菜任何時候都是黑哨，是地球上最黑的球隊。巴菜得益=黑哨，對方得益=球證懶係持平但暗地裡都係收左錢